大家都係成年人，互屌左一日，開心左一晚，係時候做返正經野

五大訴求，缺一不可
不分化，不割席，不篤灰
大家可以比意見，但請停止互罵
我地係時間進入返戰鬥狀態，繼續做文宣
有d 野爽過笑過就好收手就好停，唔好比自己心散
我地係香港人，我地一定做到嘅，係唔係呀？

記住一個也不能少呀

不撤不散，打倒暴政

We are Hongkongers.

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

大家會返黎嘅

[8.19] 係咪覺得今日好多帶風向POST？幫你一次過睇晒重點！

我頂唔住，瞓陣先，起身要見大家團結返，唔要再失焦！

【突發文宣計劃！】首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣「牆紙」上線啦！

行動post好難推呀